港府請左幾多澳狗維穩

為左唔比澳狗笑各位笑可以去到幾盡

連登奴隸自豪大會正式開始

P.S 澳狗有撚資格笑咩 浸得仲勁過香港

五毛同精神分裂撚入黎講兩句好嗎

唉屌算 唔撚你地啦